chukka boots係咪多數roll 腳?

如果懶，褲腳zip埋入鞋會唔會怪??

千祈唔好sip入鞋roll起褲腳唔洗用你好多精神姐

有冇摺法，會跌落黎🤔

褲唔夠窄，係咪寧願唔roll腳

釘書機

係咪寧願唔roll?

學nigel cabourn

roll 腳要褲腳打直擠出黎摺一下，先開始roll????

但好撚多摺痕

Search “pin roll”

chukka boot 要配收腳褲先好睇

即係柒得滯？

女人著legging就話zip啫

意指束腳褲?

今時今日連軍佬都唔zip入boots啦

係好撚柒

曾志偉身型咁上下...